藍絲 918 尖咀國歌大行動

轉貼（有殘體）

万能朋友圈，在香港的同胞，9月18日下午1点30分至2点3O分，举目香港万人爱国，爱港人士集合尖沙嘴 ，游行唱国歌，希望各位同胞們勇跃参加活動！手拉手齊唱愛國歌曲，中国加油！中国香港加油！

🇨🇳活動時間: 9.18日1:30pm-2:30pm(請提前15分鐘集合)
🇨🇳集合地點: 尖沙咀太子酒店
🇨🇳活動路線: 太子酒店—天星碼頭
🇨🇳活動曲目: 中華人民共和國國歌/歌唱祖國
🇨🇳著裝要求: 請勿著黑色上衣，請勿戴口罩；如有國旗/香港區旗，請攜帶出席

⭐注: 本活動已獲警方批准，請號召親友共同參加

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

建議唔好去踩場, 一定有大量狗咬人
無狗果陣暗角獅鳥好過

一齊唱，玩盡佢

Pish

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

堅定流

我覺得流

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

兩大球皇都話可以有世紀飯局，香港手足都可以跨越利曼巴皇熱阿，暫時放下球場上嘅爭鬥團結翻次，向國際表達香港人嘅訴求

無論足籃排欖，乜鳩運動都好，希望聽晚見到手足們著上愛隊嘅波衫，主動拖住其他手足有女嘅帶埋嚟曬命啦

8分鐘行完